# Local Builder

Este é um projeto criado com o intuíto de lidar com o CI/CD do Gitlab. 

Inicialmente estarei focado em lidar com um projeto JavaScript, posteriormente seguirei com projetos de outras linguagens de programação.
